農夫 山泉 到處申張正義！

hi

hi 多次

蘋果 Tesla 跌到嚇親阿哥

巴打冇四張都三張尾

70後

嘩，有返咁上下年紀喎樓主你

唔知係咩歌
但睇歌詞已經覺得好有節奏感
成個八十年代末九十年代初嘅畫面浮現曬出黎

黃妃超人

唔知點解早幾日個腦都係一樣咁唱緊，樓主係咪我失散cum 兄弟